Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mai et juin 2018)
Slug: new-developers-2018-06
Date: 2018-07-30 19:45
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator:
Status: published


Les contributeurs suivant ont été acceptés comme mainteneurs Debian ces deux derniers mois :

  * Andre Bianchi
  * Simon Quigley
  * Andrius Merkys
  * Tong Sun
  * James Lu
  * Raphaël Halimi
  * Paul Seyfert
  * Dustin Kirkland
  * Yanhao Mo
  * Paride Legovini

Félicitations !


Plus de responsables de candidature («Application Managers») sont nécessaires pour
aider les collaborateurs du projet à devenir développeurs Debian.
Des détails dans [l'appel du secrétariat des nouveau membres](https://lists.debian.org/debian-devel-announce/2018/06/msg00007.html).
